［IOS/AN] 神魔之塔 （78） 等待rex哥

爆菊團 1188
HKG香港高登公會 3930
樹大招風 49650

誤中

故意的

識得開po 幸運值+500

奶油rex係咪比同事排緊

留名

十卜rex

Brian （新建工單）
10月23日 13:30 HKT

親愛的撚樣召喚師您好：

收到您的來信，首先謝謝您對「神魔之塔」的支持！

請您提供遊戲 UID，以便技術單位為您進行後續處理，謝謝。
您的遊戲 UID 可以在「社群」→「朋友」→「搜尋ID」查看。

請您嘗試詢問您的朋友或是在FB中尋找是否有參加分享截圖的活動來尋找您的UID。

期待您的資料提供。^^

親愛的撚樣

我屈佢既

以為佢咁覆你 聽講mh唔怕屌D客

新手留明

甜b 個細ac 都屌我正ac la
我個細ac 算得啲乜

mh 屌客唔係cs 屌
係marketing 屌

你個細 ac 屌爆左我個正 ac

有咩分別咪又係mh

一早入黎樹大招風就唔會搵唔到ac啦，呢到一半都係樹招成員，歷任會長都好好人，靚仔又有錢

我都係

我兩個ac都係垃圾嚟

外務副會長你好

油王五喎

你呀

你啲複製人僅次於mk子喎

得一隊半隊
咁啱好彩咋

紙皮係咪被捕

新post lm

我決定重新去搵下舊電腦

睇下有冇留低線索

有冇啲登入畫面cap 圖個啲

佢換電話
應該無哂

公會唔記得
game名叫： 李白人
用緊木初音 代表
3xx lv

icloud 有backup 相
不過我應該冇cap到個uid 個頁

其實呢 rex 哥入去個 database 度用個 ID 名 search 一下咪得囉, 有幾難~

其實應該查一查都好易
點解佢話系統限制

搵真啲

連登偵探團

唔跟程序做嘢會收大信封 到時成個客服都冇人幫到你

new po lm

咁又係 大家三唔識七

唯有用我方法再搵

等到你啦

加油 祝你搵到

集氣

初姐姐

我有舊ac uid
不過個fb好似剛左入唔返
咁有冇機會拎得返

開ac部手機仲係唔係到?

都唔知換左幾多部

我搵番喇 係whatsapp紀錄 原來兩年前同fd提及過個fb ac

唔準你有下次
唔好再要我喊 ok

巴打

公會有冇位 想入

@史大大

我呢啲先係真毒撚
無朋友

藍巴

我個ac 又要繼續跟身

你慢慢培養佢

咁我退會先

多謝各位巴打

屌原來搵番
OT O到傻撚左

正想問埋

222150087

已加

加左

冇人逼你

汐仔內外務都識做樹大下一把交椅

日文巴原來係汐仔巴

接受左

台北國際電玩展 (TGS) 2020 我們來囉！

召喚師們，我們誠邀你成為 Madhead 團隊的一份子，一起籌辦這件盛事！
現在只要拍攝一段 3 分鐘以內的自我介紹影片並填妥報名表格，一經核實，符合報名資格及被選中的召喚師，就可以獲得面試機會，成為 Madhead TGS 的工作人員！
★ 以往的工作人員亦需要再次遞交報名表格、拍攝短片及面試唷！

【台北國際電玩展 (TGS) 2020 詳情】
★ 活動日期：2020 年 2 月 6 日 (四) - 2 月 9 日 (日)
★ 培訓日期：2020 年 1 月 18 或 19 日 (待定)
★ 培訓地點：台北市南港區(待定)
★ 綵排日期：2020 年 2 月 5 日 (三)
★ 綵排及活動地點：台北南港展覽館一館
★ 工作時間 ： 2 月 6 日 - 2 月 9 日 09:00 – 19:00 (包括開場前準備及閉館後整理)
(時間有機會按實際情況作調整)

【報名表格】
j.mp/2JfBF70

【報名詳情】
★ 報名方法：拍攝一段 3 分鐘以內的自我介紹影片並填妥報名表格
★ 報名日期：2019 年 10 月 23 日 (三) - 10 月 29 日 (二) 23:59
★ 通知日期：成功獲邀參加面試的召喚師，將於 11 月 6 日 (三) 或之前收到官方發出的電話及遊戲內訊息通知
★ 面試日期：2019 年 11 月 9 日 (六) 至 11 月 10 日 (日) (官方將隨機安排其中一天面試)
★ 面試時間：個別通知，面試可能包含分組面試，預計約 1.5 至 2 小時
★ 面試地點：台北市南港區 (待定)
★ 如被選中並出席面試者，均可獲發《神魔之塔》魔法石 10 顆。
★ 錄取名額：約 100 人或以上(男女機會均等)

【影片要求】
★ 片長︰ 3 分鐘或以內
★ 上載影片至自己的 YouTube 頻道，並設定為「不公開」

【報名資格】
★ 開朗、樂觀、熱情、外向及樂於助人。
★ 報名者必須年滿 18 歲，男女均歡迎報名。
★ 報名者的《神魔之塔》帳戶必須達等級 100 或以上及加入公會。
★ 曾於台北國際電玩展 (TGS) 2019 Madhead 攤位工作的報名者將獲優先考慮。
★ 居住於台北的報名者將獲優先考慮。
★ 能於整個展期的所有日子工作的報名者將獲優先考慮。

【工作人員待遇】
★ 被取錄的工作人員將獲發津貼、《神魔之塔》魔法石獎賞(工作 5天，每天 20 粒魔法石，合計 100 粒魔法石)及一抽入魂(三選一)及人品大爆發機會。詳情於通過面試並獲取錄後通知。

凱巴係我巴呀嘛 呢個我知

在座巴打們仲唔9衝?

盲既就咪quote 咁長啦

香港都未搞掂，飛咩台灣

sor碌返出去追隔離台hehe甜故先

做乜笑人

當我醒過來的時候
我發現自己的身體不同了......
好像能夠控制電流！

第一屆咪史大大

右下有支電磁砲當住先ok

唔係

Btw冇玩就踢 玩番咪收番 好簡單

要延續紙皮既意志
我見到佢開po先入黎睇下大家有無火

你冇熟讀樹大歷史

兄弟爬山，各自努力向上直葉

諗住fake下你

好型牙

靜啦

唔得喎

做左會長係威d嘅

你都可以

不了

請問有邊個公會仲有位收留小妹？

爆菊團 1188
HKG香港高登公會 3930
樹大招風 49650

是但一個

啲人係咪唔識睇#1

覺唔覺你嚇親人

做咗啲咩嚇親人

即係唔覺啦

咁又點

訓未？

而家瞓

金牌絲 入唔入紙皮弟個公會
佢好歡迎囡囡入嫁

sorry 太激動…醒唔起個正確字

甜巴學埋史巴D嘢 驚驚…

今次4連了

大家好

終於搵得返喇

加凸

lm

係 奇蹟

中 1001 之後有開 po 既人連唔見 account 都搵得返

中咗唔開po 既等被del ac

唔知邊個公會仲有位嘛
廢事退左而家果個做孤兒仔

初姐姐邊個公會 想跟

原來新game就出

what?

咁神魔幾時執

阿爾克戰記

都話長命過中共

所以咪想佢執

繼續養terry

抽哂妖精未

新game受歡迎既話會唔會搞電競比賽

有命捱到一年先算

請咗女將先

幾時加倍

之前係咪計過神魔平均一個月/一版派幾多石

又囡 可唔可以請下仔 (非直)

剩係中左木

例牌第2周嘅禮拜五

其實呢 d 自家咭抽黎做乜

岩 輕輕帶過算啦

快d 下個版本算啦

今日gnn 直接跳去講下版

全部都有

就執了

執左了

正解 養下生等合作

拎曬去包女將

宜家叫女將之塔呀

對上一次自創卡 已經係倉管

淨係得神貓似樣 蜜兒神卡 其他不值一提

對上係咩

上古

直程冇抽

西王母幾好

我諗設計密兒個陣都無諗過有咁 op

其實蜜兒有幾勁？

如果抽左今次妖精
聽日地獄應該會有d壓力

未用過

唯有pass

你竟然抽左
真油王

抽左幾抽

超級七同眼球有無血緣關係

密兒真係神卡 最少冇卡取代到佢功能性

唔係虹伶咩

虹伶好用喎

你對自創既定意都幾特別

我唔知呀 除左合作果d印象深d之外

自家卡唔係合就叫自創，唔係去到虹伶咁特別創作先叫自創
數上去係上古 夏娃 愛恩 神貓

其實唔係合作就已經係自創成個系列黎計對上一次係上古，廢到連保底都懶冇抽到女媧

電擊

《神魔之塔》推出近7年，轉珠熱潮不減。17 Media表示：「《神魔之塔》重視與玩家的互動，透過神魔女將的線下活動延續遊戲的生命力，跟17 Media強調即時互動的精神不謀而合，這次與《神魔之塔》攜手合作，相信能有加乘效果，吸引雙方粉絲熱烈參與，營造新一波神魔熱潮。」

神魔之塔遊戲製作人朱天健表示：「很開心這次能與 17 Media 合作票選神魔女將。過去有幾位神魔女將也是17主播，不僅顏值高，更是才華洋溢，期待這次合作能夠激盪出更多火花。」

孔雀石綠

幾時推出pt 女將服務

根本就係

得西王母仲用緊

點解你成日吹奏西王母

咁真係用緊

佢冇卡用

呢張咩黎冇咩印象

艾德 skin?

呢句真

某次合作時期非合作地區既公會任卡

大家都係屎 不用分那麼細

鏡音地獄個追擊盾完全迴避

[全新造型互動遊戲 - 寶石樂園鬧鬼事件]

自從寶石樂園在兩年前發生意外後
樂園便不時傳出鬧鬼事件
為了調查傳聞，鑽石一行人來到了樂園......
大家快來跟隨他們的腳步，做出影響結果的關鍵選擇吧！
------------
大家請仔細留意故事細節，根據琥珀和翡翠的性格，作出選擇。
召喚師接下來將會有三輪投票活動，我們將會根據召喚師的投票決定鑽石的全新角色造型！
該造型將會繪製成「鑽石&琥珀」或 「 鑽石&翡翠」的卡面。
鑽石最終到底會和琥珀還是翡翠更加親近？
結局，將由你們決定！

早晨

呢排又出現另一間xx直播app廣告...

準備燒錢啦

不如出ig女神合作卡

其實除左鑽石同妖精解鎖其他都作用不大

skip

又話搵返ac課妖精既

真係課左 課左6粒

呢個系列 6粒已經好俾面

典解呢個自家咭仲會有討論既空間
又無得昇華拎石, 根本連升佢既動力都無

開圖鑑掛 欣賞卡面

張琥珀唔知做乜鳩，係咪終極磨隊黎

反殺龜2.0

呢隻咩黎 好似未見過

訂閱了神魔之塔官方頻道的召喚師們，你們好。
感謝你們一直以來對這個頻道的支持，我們希望邀請各位召喚師幫忙填寫一份有關影片質素的調查表格，調查表格連結︰
你的意見可以讓我們可以做得更好。

冇獎填嚟做乜

你的意見可以讓我們可以做得更好。

對應敵人新技能...
要凍結/燃燒敵人先打得入...
新卡練技易過舊卡

神魔入面有幾多個小妹？
覆神魔fb都有賈小妹同小小妹

男人扮ga

出過場未？

同紙皮弟一樣

誰輕輕叫喚小妹

7 > 12
喊咗

最基本

mh員工特別待遇

你個野壞咗呀
一入關就死，試咗幾次都係咁

轉wifi/數據

唔係del game咩

...白羊？好似唔同

差好多條街喎

你唔好諗歪咗呀

Same
不高投訴都廢事 反正都冇用

木隊冇排隊
又解唔到成就

申左公會求收留
叫kairoll

大佬 今個星期點組隊好

Skip啦
解唔到成就唔想打了

扔低我

呢關俾佢打一下卡一次

無呢張喎

收咗

各位召喚師大家好，

工程師確認以下問題：
- 關卡「一秒分離術 地獄級」中第 3 層敵人 2 血的敵技出現異常

現在該敵技暫時移除，直至問題修復。
受影響的召喚師請找尋客戶服務 cs.zh@towerofsaviors.com 獲得相關補償。
對召喚師造成不便，深感抱歉。

1515盾真係最on9盾之一
有冇人可以冇開技手轉過到

我覺得設計得最差盾
一定係手轉冇可能過到既盾
開技既原意應該係俾你易D過
依家有D盾就係冇技就過唔到

做乜撚野垃圾驚

我都想知而家唔開技點過

我覺得最撚戇撚係果d指定屬性盾
即係一定要火屬性啊 一定要木屬性先打得入既盾
無火隊無木隊打撚啊

Thanks 甜巴

記錯左唔係甜巴?

指定屬性珠跌落隊長+龍刻

龍刻濾珠濾到啱啱好

申左樹大招風
請接受我

夠種族盾on9？
他屬追打一向係解盾要求之一
種族盾先係唔係技解決到既on9野

ok

佢叫甜B

好bl

初B

Welcome

Ok

木屬1515盾個關好似真係做唔到

乜野附加先殺到人 係咪on9

點解做唔到

求其擺個控場都得啦

又1515又附加

木歐鳩打都過

紙皮哥哥緊係易過

小妹垃圾黎

舊地獄都有討論價值

點解無

隻暗妖精唔係雙週？

都話14 25 36

唔明

★ 第十四彈：全新任務『剝落的寶石』系列
既嚴肅又可愛的導師們，細心呵護每顆原石！

關卡登場時間：
10 月 21 日 (一) 至 10 月 27 日 (日) -『紫幻結界』
10 月 28 日 (一) 至 11 月 3 日 (日) -『老師們的戰爭』
11 月 4 日 (一) 至 11 月 10 日 (日) -『深受歡迎的代價』
11 月 11 日 (一) 至 11 月 17 日 (日) -『紫幻結界』
11 月 18 日 (一) 至 11 月 24 日 (日) -『老師們的戰爭』
11 月 25 日 (一) 至 12 月 1 日 (日) -『深受歡迎的代價』

我覺得咁開法張雙週卡打地獄或者其他關可能有用

成班膠嚇走晒啲新手

終於過到

終於拎隻盤古出黎玩吓

放隻摩斯
搭多求其一隻沙加啊 今劍啊悟空啊呢d垃圾已經得

過到了

我已經唔記得咗有呢張卡

你無事嘛 紙皮兄

暫時冇

要眾籌出聲 實撐你
加油

orb屌打所有盾，聽講好似係

三藏屌打啦，大聖carry，有光隊就夠，打曬五屬傷害

人強馬壯

喂 唔洗多謝我
以後幫手宣傳下光隊就ok

光隊世界第一

光隊有咩要宣傳

佢要多謝你啲咩

幫我cap圖留record

我記得佢話自己唔見左個ac
話自己叫李白人
叫人搵返佢個id比佢寫信去瘋頭
最尾好似無人搵到

果條友係邊個仲有無睇呢度呢唔知

咪我囉

下 屌梳
搵返個ac喇你？

開完個post 同日搵番

所以咪話你冇追po

好彩有whatsapp 提及過 搵番紀錄

如果唔係同terry割席了

因為有開po

梳 無睇
搵返就好

係 繼續養terry

叫返我姐姐得啦 我接受唔到戀人之外嘅人咁叫我

今個版無抽 靠佢拎大獎

【v18.13 更新檔 開放下載！】
1. 於只有首回合發動「符石弱化」類型敵技會異常地每回合發動
2. 發動「蟲火浮光 ‧ 琥珀」主動技後，不能發動其他「迴避敵人攻擊」類型主動技
3. 部分圖片顯示異常

好悶呀

乜9呀

咩態度呀你

Sor

點都唔抽嫁啦
唔信佢夠膽出全妖成就

我陪你唔抽

今期地獄級先有一個全妖成就

所以skip佢唔打
為左個龍刻唔要200石
不了

又扮唔抽其實抽滿

舊龍刻仲打乜

抽你巨龍啦
我日日做到highhigh地無抽卡呀

哇有幾個豬撚到...

總算刷完隻派拉瓦
直線腐蝕好撚煩
要花多好多時間諗同解

仲要刷隻紫水晶

zero 洗乜諗

一直都用秦王刷 好彩自己有兩隻
暗心暗三次已經60% 麻煩位先開
加埋個龍刻減CD

不過成日唔記得Zero防燒防腐蝕

隻垃圾死gay龍一下都冇抽過

實係啦

［17 APP 專屬活動］
主持不定時問問題送魔法石
趕快進17直播搶魔法石

呃你做咩

背包好大個

抽完del卡

其實我係話你下半身你有嗰樣嘢 唔係卡

我睇咗你話佢好大包嘢

因為背包爆 所以賣

唔好咁痴女啦
D bl 俾你嚇走晒

送幾多先，一石就唔Down了

係嘅

100石都唔會down la

啱

17以前有淫野睇就ok
依家咩都冇不了

到底BL有咩好睇
係咪同女女既av 差唔多

直播terry大戰女將ok

露多d肉就ok啦

mh員工洩露內部資料會有咩懲罰

收開warning letter, 堆到成枱都係

裝個LINE你都睇到

奶油員工係最佳員工點會有問題

去Google play 留個1星劣評先

奶員工會同你改低大獎機率

唔抽咪唔會中計

覺得bl=gl>bg
你入腐海就會明
訓先 頂唔到了

早抖啦初婆婆

屌搵唔返舊ac
重新入坑會唔會好辛苦

首先點解會有咁睇唔開既念頭

球王

其實係幾年前中學雞用ipod玩
個期仲興獸隊
好辛苦先儲到三巫
不過都搵到個廢ac,唔洗咁慘
搭單問點組好，新手仼抽個個抽咩好

留175石等合作all in

抽合作定黑金

全都要

下隻黑金難組隊

課吧！

講多啲

再講就會比Terry炒

佢權力大過Terry Terry買佢怕

上隻黑金已經難組

係咪玩火好

刷過

覺得而家刷唔啱時間 等合作最好
因為妖精要睇牛棚深度

比著我, 而家先刷妖狐, 下星期五大獎UP抽十張補妖精牛棚,
其餘留石抽合作大獎

刷妖狐就夠

刷首抽妖狐

如果要抽今次卡匣
等加倍十抽內搏鑽石﹑翡翠
唔中既話抽中蛋白石﹑黑曜石就夠
大獎可以等古幣

不過妖精地獄又要等一個cycle
例如派拉瓦﹑含羞草
其餘地獄有就要刷
例如王昭君﹑西施

另外雙週紫水晶﹑紅紋石都要刷
第三隻都可能要刷

其實隻game對新手真係好唔友善
冇合作個陣玩首抽妲妃都仆仆地街
隻野究進要勁多資源
仲好似15技先滿

今時今日仲要妲做乜

20秒任意排珠對新手好有幫助

牛佬>龍王>妲>大聖>三太子

妲己>大聖>龍王>牛魔王>哪吒

解唔到木成就

木妖都過

邊關?

雙木蛋

木屎來母

孿生

首先要有隻排珠 蛇夫/李逍遙
跟住附加盾 楊戩/蛇女
然後解鎖 鳥籠
仲有隻解版(凍結圍城) 木埃/童虎

木北屌打

簡單D講就係新手就唔好妄想解成就

執撚左佢啦 垃圾驚

玩光隊啦屌
一隻摩斯 求其加多隻控場破防就得
白虎有喇掛
解版光隊又大撚把
光i 武后 光宇宙序章 超人迪加等等

總結 光隊世界第一

光隊缺點係無解鎖
同埋排珠無15秒或以上

我覺得水幾好用
只有剋屬問題

有兩隻既
但兩隻都絕晒版

呢隊幾好玩

早呀 小正太紙皮

早

仼刷個個有條八婆刷？
我試過用新ac刷左幾十次
一隻東方神都唔見

好正常 妖狐係好難抽
如果唔係點會叫你刷首抽

刷得黎神魔都執柒左啦

刷妖狐倒不如刷黑曜石等7周年自選妖狐

咁武裝龍刻點搞

不要也罷

新手送個瘋狂刷要左火機械算
刷好耐都冇妖胡

妖狐刷唔刷都罷

刷完有排都進唔到

啪雀啪爆佢囉

直接課一pack抽而家個卡匣咪得
鑽石應該可以一線到下個黑金啦

新手那有雀雀

$0.5 收

成交
Fb?

我愛mh我愛mh

打手post

開始用唔哂d體

玩完

呢個垃圾改版快d完左佢啦

刷黎把撚咩
最佳開局係泰王

珍 d 卡廢到唔想抽唔想打

係 冇泰皇 可以唔洗玩

過氣黑金

過氣game都仲有人玩啦

big bang 盒野仲有冇用

坐左幾耐

我仲未贏到今個星期... 兩個地獄

del game 啦

我都係
仲有聽日

第一張揸波

申請咗樹大嘅講聲 如果唔係一律唔收

申請咗AC

想john

所以咪比人過肩摔

踢咗再申請ok

點解唔入員工工會

有冇啲咩入會要求

雙週得1個禮拜打?

識9up就得

第12頁有答案

用奶盃過左斷頭台

即刻試

各位召喚師大家好，

修復版本 v18.12（v18.13）已進行強制更新，請召喚師更新遊戲版本而繼續進行遊戲。

此版本除了修復問題，還有以下改動：
1. 背包容量上限提升至 5600
2. 【靈殿狛犬】系列角色隊伍技「最左方的蓮藕仔、三太子 ‧ 哪吒、多聞護法 ‧ 哪吒、狂戰鬥將 ‧ 哪吒或威靈護法 ‧ 哪吒兼具隊長技能」發動效果和條件加入「火輪天王 ‧ 哪吒」

謝謝大家的關注。

【其他】隊伍技血量加乘計算方式改變

孖仔用龍隊過點睇

勁

今個雙週 洗唔洗刷？

唔使急住刷

個背包 我5百幾都仲有位

我長期爆

有卡 真係唔刷

唔塞D on9同樣嘅野就有空位 好似呢期咩水晶x 一打完塞幾粒 打多兩場又塞幾十粒…好阻掟

今期唔使刷

如果唔勁 唔特登哂時間刷嘛！

有用嗰陣就勁，冇用嗰陣就廢

想要5屬甜品卡 (不過打齊了)

滿1張

即時出晒水...

垃圾手俾果十層嘢chur哂啲體都未過到

希望各位可以抽空填一下神魔廣告問卷
問卷連結：j.mp/2NewIwe
讓我們了解大家喜歡的內容，提供更優質的廣告！
感謝大家幫忙！

有無石送先

唔洗填uid 你覺得呢

過左 0石 好撚噁心。。。王關唔難
做左強化可之後妲排珠過
尾關開龍刻就得
真王關係我唔識玩ge 15 15 盾....
我知我20秒都搞唔掂係我問題
火果關cd 2無壓力

點解我唔練多隻木龍使

done !!

再請女將Terry絕子絕孫

咩系列黎又

北域遺族

於活動期間，首2000位輸入有效的神魔之塔UID以及17直播ID，並且成功在此活動網頁投票後，經官方核實後可用魔法石2粒。馬上下載17直播APP及登錄吧！詳細請按右方「問號」。

100%廢卡

有冇得約女將外賣

打完輪迴就係咁，逼住要放棄一係賠10石，一係我聽日去科學園光復mh

將15粒石推向左同右就等2combo都夠做

得2粒 唔跪了

水光最有用 木可能都會用下 其他兩隻扔咗佢啦

今日就去光復啦 奶油Rex都唔會賠比你

讓我們了解大家喜歡的內容，提供更優質的廣告！

有無入神魔會

D獎賞成日唔記得拎
消失左好多
On9 90日

你係咪要我丢西瓜呀

我要遊戲體驗喎...俾廣告我把撚

吾皇 71 回輕鬆通關

唔好丟中頭ok

神魔之塔 17.4 🙆‍♀️🙆‍♀️
角色造型及介面問卷調查🙆‍♀️🙆‍♀️

為了繼續做出令大家喜歡的《神魔之塔》，團隊希望可以透過本次問卷調查收集你的意見。請到下面回答以下的問題，你的答案將可以在日後協助我們優化遊戲。

留意：每人只可以填寫問卷 1 次；並請在 2019 年 11 月 4 日(一) 下午 1 時正或以前遞交，以便收集。

最後，感謝你提供的意見！

冇石，不了

係都咁 唔理你7749日呀

7749日咪即係廿鳩幾年

屌你老母啦曾建中
比隊垃圾雜色隊我 過d咁撚濕鳩既關

你唔係呢關出現就冇事 打得果關就可能有呢啲風險

吾皇已變成過氣磨隊

以為你得光隊…唔會有其他色隊

呢家係黑金基龍既天下

第八次實驗佢比我果隊垃圾啊
其實佢招技 電擊敵人3回合
個電擊 又唔係控場又唔係增傷
到底有咩用？

唔撚畀你連續開

今次個十層又冇乜劇情可言柒吓柒吓

1石都唔派會唔會覺得唔好意思

冇人識佢

對唔住囉

證明佢未到個個層次唔洗理佢

女將投邊個好？ 有一石送

@學牌仔 學巴原來你有睇hehe甜故嫁 我都追緊嫁

自稱小妹嘅紙皮弟

鑽石都好勁

條龍真係咁差咩

西王母勁啲

MadHead Limited 已轉帳 $0.1 給你

容乜易發達

cheap過五毛

唔係員工係咁上下

典牙-,-

你是咪好鐘意葡撻

屌打個十層真係好撚狗
計挑戰等你輸左唔會回體

牙史鍾意食多啲

笑乜鳩呀

ot刷唔到孿生

肚餓，宵夜食咩好

烚蛋

想練隻水異龍，點知一隻都冇係手
放返傲廣算

係咪一早賣晒

應該係

靈魂商店嗰隻買咗未

又唔係咁緊要唔買啦
都過咗關

海龍加倍

你想做咩

想抽海龍

唔撚係會抽化糞池呀

朝早個人未清醒
可能真係會撳錯

以為你想bobo學巴

出新野未 想課金

課落pad 到

冇玩過

冇新野唔課得金

狗也不屌

回體唔食石

擴背包好過啦

由個背包爆

史大大點解放木埃

賣淨木埃

第九次實驗點過

第二關先開光萊昂, 再開木萊昂
第三關盡量手轉
第四關畀左邊打完開火萊昂
第五關濾一rd, 開暗萊昂
第六關 熄木>光>怪人 盡消, 畀人打完再開怪人>火

基本上全關都只係睇卡唔卡木珠, 一卡就收皮

卡七

神魔之塔伺服器事故說明與今後應變

ii. 第三方伺服器服務供應商問題
另一個有可能的原因，則是第三方伺服器服務供應商在進行傳輸時出現錯誤，導致數據出現缺失及異常。

iii. 伺服器作業系統問題
我們亦查找過其他公司有否發生相近情況，經調查發現，其他公司的服務也曾因伺服器作業系統的核心出現問題，發生類似事件。

即管缷

舒跑運動會即將開幕！
活動日期：2019 年 11 月 15 日 （五）至 2020 年1 月 14 日（二）
凡於活動期間購買貼有神魔之塔瓶貼之 舒跑590ml 及 舒跑S 590ml，開瓶使用序號即有機會贏取三重好禮！
第一重！瓶瓶有虛寶，最高可獲得「魔幻寶石」系列一套！
第二重！限定關卡排名賽，挑戰限定關卡獲得神魔之塔 x 舒跑限定實體禮品及豐富魔法石獎勵！
第三重！幸運大抽獎，輸入序號即可參與，有機會贏取 iPhone 11 128G與 iPad 2019 128G Wi-Fi + 行動網路版！
更多活動及獎勵詳情將不日公佈，請密切留意神魔之塔官方FB粉絲專頁！
限定排名關卡開放日期： 2019 年 11 月 15 日（五） 至 2019 年 12 月 30 日（一）
瓶蓋虛寶兌換開放日期： 2019 年 11 月 15 日 （五）至 2020 年1 月 14 日（二）
注意事項：
1. 抽獎及實體禮品領獎範圍僅限為台灣地區。
2. 因便利商店各門市銷售速度不同，活動包裝上架時間依門市實際進貨進度而定，敬請於近期密切關注。
3. 每個瓶蓋序號只能兌換一次虛寶，每個UID限兌換 30 次。
4. 活動包裝數量有限，售完為止。

唔係香港活動就咪撚po出嚟啦

去台灣咪參加到

運一箱返黎香港飲

玩得多初音覺得秦皇好撚廢

幾時將總部搬返香港

奶巴陰9me

不嬲都係香港 得terry間炮房係台灣

個活動以為係香港

你咁清楚嘅 唔通…

咁細個頭戴咁大頂帽

個頭唔好再細D

成日同Terry約炮

幫手聯絡雞將

奶絲連雞頭都做埋

搵食艱難

terry依家民意有無20分

高過林鄭

你睇你提子到出汁

面對佢Terry都要企開一邊

無啦啦有個舊地獄關打

驚你唔夠人面雞用

又多隻刷

10世之前就要刷好啦

我個陣無玩

10世之前就要玩啦

養埋養埋咁多雀有一日唔玩個陣一定會心痛

唔想練技嘅卡就啪雀

想練都直接啪

全部卡都用雀啪爆佢

凱b

我巴都少上咗

戰賞隻珍珠好似幾勁

冇野啦睇錯左
以為係長駐

我仲奇怪上次個地獄做咩會重開... 原來喺冇重置重開.

伊部重開俾人補妖精卡打新地獄??

屌, 我第六關打左三次都過唔到...火都黎埋

滿左技

打爆部電話佢

咩樹

我呢d小小小薯仔黎，食下花生咪算

屌，見到餐廳多人到仆街已經無曬胃口

係咪有封王異轉

嗰個我嚟

今晚買埋漫畫食咩好?有無好意見 小弟唔食中式嘢

食m記安格斯餐，好似仲做緊優惠

金供們

樓下成個餐無埋

不過睇買幾多漫畫先考慮食咩

老母又話個優惠做埋今日嘅?

四封？

可能賣曬

食其他

諗諗先 E+碌緊去睇漫畫

投女將送石

你話投就投到嫁咩
冇番十幾億入場費就諗都唔好諗啦

所以無食佢 但收穫咗3本漫畫

扣你社會評分等你石都買唔到

退塔第一步

整關先攻100%等你一世都過唔到

哇終於過左
Thx

附加消除重置

前一關再先攻100%

其實我仲有2本未睇…再多3本夠我J一兩個月

再先攻

攻完未?受呢?

史大大有無對住d警犬鳩up

記得買萬聖福袋

邊到唔夠禮貌

又俾你接到wo

多謝提醒

咩料

好樣衰

係咪參考呢個畫

-,-

超級柒

狗頭異轉？

成個GNN 都好撚cult

terry個腦就係咁cult

keroro Tamama

冇狗頭既又要200石

唔要都罷啦

張張都唔抽d石點用

開龍刻背包

狗頭真係不了
唔係講笑

屌 好驚無得見mh po嘅大家

唉

上嚟咁耐多少有感情

唔洗驚 有料既一早封左啦

無做咩

食左啦，幾時先戒到宵夜

宵禁，禁埋宵夜

無人返工=無得玩神魔

香港halloween=戴面具cosplay俾狗打，其實又無乜點羨慕人地國家，612之前嘅香港根本好過全世界九成地方，一直都好自豪自己係香港人，而家返唔到轉頭了

文化唔同啫，香港halloween不嬲無乜節日氣氛

幾時返外國住返一排

屌，過多幾年可能連香港人呢個term都無埋，個個用支付寶買野，香港唔再係特別行政區，支那人可以自由出入香港

因為真心唔想…唔係連登嘅我一生無咗好多樂趣

唔頭要啦 我都覺正腐皮好近 手指成日"禁"錯

其實種族隊除咗龍同獸得一隻黑金隊長之外都已經補齊
神 - 超人光暗妍
魔 - 泰仔夏娃
人 - 星矢
妖 - 寶石
機 - 初音
可以開始推返雜種純色隊未?

有暗光小獎係咪夠

好似係玩左咁耐 第一次10抽就齊3大獎

-6

加倍0抽留名

-96

真

成日狙擊我

邊有

合作分開計

技8一野上技12
好想打丁

啱啱退公會 聽日申請加入大家

3930歡迎你

玩住北歐隊先

玩雜色玩到周身唔自在

有兼屬咪得囉

抽左一下 翡翠。。。

隊員計, 有埋火紅寶石/水藍寶石好啲...

暗: 解鎖
光: 解風化、弱化、化血
水/火: 破防

大家齊加倍

唔好睇到暗小獎好勁先得架，冇鎖你技嘅話加你2combo咋

又保底了

預咗架啦

呢隻抽保底做乜

開圖鑑

最佳答案

玩咁耐先第一次

係

粒鑽石 對機械族以外有倍攻
咁對素材有無

揾蒸蒜絲計一計

光隊神隊員

屌那星真係夠膽出個妖精成就

用鑽石比較難解四屬成就 翡翠容易啲

有乜咁出奇

以前出神貓大盜個期好似冇獸成就

鐵拳﹑布洛傑特﹑紅藥水三個地獄都有獸成就

樹王過唔過到

睇黎都係今次都係要抽

有個系列真係無：科研敍論期間無機械成就
得前幾日伊部先第一次出

無虹伶 無夏娃 迫住用琥珀...
琥珀 琥珀 紅紋石 紅寶石 火蛋 琥珀
咁組解唔解到火成就?

要等人試 越戰越強要諗下點搞

唔做成就啦 太難了

一枝煙時間諗掂啦

食完了
等你求救組隊教學

我唔同食煙既人fd 的

冇抽點過

依家即刻抽 過完賣返佢

員工又想呃我石

有orb戰車
冇野係解決唔到

青圭1技轉火屬可以解點燃盾

ORB呢D咪抵抽囉

好多條片用妖精隊都放妲己, 用驪姬代替得唔得?

應該唔得

初音戰車都過到 wtf

要火蛋果類先得，唔是轉屬

特登整個濕鳩盾再特登出張垃圾卡黎對付個濕鳩盾

咁少血唔點燃都秒啦

無曹國舅，orb有咩方法過

奶絲有無份俾意見it佬整敵人技能

就咁爆死佢，orb好大力wo

聽日試下

我唔係設計既專家

日月狼幾時先強化

地獄做球青圭

真心一問呢隻洗唔洗刷

你媽閪
紅綠燈有風化珠點撚玩

我虹 巫 京 源龍 孫小美
去到王1血死，儲唔起京12技一齊開，雖然9倍加allin + 龍刻會夠力，但遲咗
不過allin 晒王2血都怕過唔到

琥珀x5+火蛋, 理論上可以通關
琥珀消妖符石可減CD, 琥珀CD好快儲回來
越戰越強那一關, 開技消火珠不消心, 留14粒心珠反擊打7千萬, 再九封龍刻延遲二回合應該打得死

哇屌連續3場紅綠燈風化石
唔撚洗玩啦

眼球

紅綠燈入面係風化
冇帶炸版邊有15000血頂

15000都頂唔到

15000之後要再俾隻怪打一下

再想清楚 越戰越強那一關唔需要龍刻, 因為場上有10粒心珠就100%減傷
9C那一關開結晶化, 1粒心加1combo, 開琥珀技加14combo

青蛙點組
... 打左幾次都輸

原來夢界開番

門。。。繼續關上

你點組到會死

好似賣左比人

係 成隻game 魔改晒

法國鑽仔洗技都幾有壓力...

中間兩隻都無

兩隻都唔係必要

咁咪唔好玩囉

唔好再出小妹得唔得

轉出小弟

光屬無點燃

三藏就咁打都得啦

我差一層先解到

無火大獎, 隻木地獄唔駛刷?

配大聖硬穿過去

三大獎都無

明明瘋頭先係主角

太高輸出好難洗技

慢慢磨

公會3930 申咗
啱啱發完夢開game

愛迪生ok

問緊駛唔駛刷，唔係用咩隊
打我用返orb

出場機會低 可以唔洗刷

我都想發夢

夠啦你當俾啲機會其他人出吓力

仲係度研究緊隻夢界

王二係咪八封一技同夏娃夠車？
王一用左眼球

唔記得了

王一七千萬咋喎
眼球八封一技留番王二啦
王一夏娃 + 八封二技 + 點燃 + 龍刻濾珠夠有突

垃圾game都研究

以為王一多血添 thanks 巴打

召喚師等級︰370 (已達標)
帳號創建日期︰2013/05/04 (已達標)
有得睇返幾時開始玩

老屎忽

What is the標

死者蘇生之後變左另一樣野

第一天11抽中2張鑽石,2翡翠,1琥珀
加倍2抽1木小獎1翡翠

11抽畢業
開心

隻科學怪人好廢
淨係上電擊
咁我用返特斯拉唔好

送比你既卡可以有幾勁

隻含羞草仲日日用

大聖插三藏

三藏插都可以

如果睇mh卡 擺明係大聖攻 三藏點睇都係受樣

問返你老細未

含羞草 神卡

竟然仲有人日日推post

竟然有人講野

喺邊座山上面留呢個言

許留山

呢位巴打幾風趣

【心得】練技經濟學：可以26，但487？

大埔岩岩行完番到葵興

數下數下已經好少題材可以出咁
以前會同同學講笑遲吓出三國戰國
仲可能出埋女媧補天 秦始皇兵馬俑
歷史人物童話寓言出得七七八八
遲啲會唔會出交通工具系列恐龍系列

戰國2 三國3 上古4
有排出

星座4567891011

十二生肖

咁唔好
叫百獸系列好D
咁又可以整多幾個

全靠班台仔個個都重課
其實點都有野出

都係打唔過
如果越戰越強個關唔係根性少咗1rd，咁啲技就岩岩好

用夏娃咪唔洗咁煩囉

要不是台仔

一早解完啦
冇野搵野玩

是咪會有光棍禮包，好似抵過月禮包好多

adobe 合作

仲課

講下唔得

收到風會出女將機
可以抽佢啲衫褲鞋襪
每抽中一件 個角色就除一件

出美少女戰士咪得

亂世妖魔系列

水：波爾布特
火：史太林
木：蔣介石
光：希特拉
暗：毛澤東

你風趣D

boss 中共

很理性的計算

MH：開個1俾佢，等佢贏莊家100蚊

今日繼續
不過睇怕都好快醒。。。咁趕客

留返黎課阿爾克戰記好過

好冇玩

聽都未聽過

都未出

未出先倒閉

有翡翠但無妲己, 打唔過今次地獄, 唯有等出年ALLMAX選妲己
琥珀設計錯晒, 她係靠場上剩心珠數反擊, 但主動技二消心珠清走晒...
應該改成開技二消火珠

琥珀開技有1 combo轉法

呢d遊戲無得賺，terry只求打個和，大家開開心心玩返晚。

瑪雅真係好撚垃圾好撚廢
阿波羅仲勁過佢

呀屌本身加倍想試一試抽
唔記得左就冇計了

仲有特哥

神bug之塔名不虛傳
岩岩用星矢5 小強打完 地獄
之後#6 之後由第一關再打

打到打唔到 唔係靠彩數

佢血量同變身形戀仲keep住
姐係得幾百血同 變哂身

垃圾仲討論嚟做乜

正因為留心珠轉法得1combo, 應付唔到今次地獄的7c、9c追擊盾

真係有人拎呢d垃圾做隊長

有鑽石同翡翠唔用

呢隻隊員黎講幾好用既

特哥起碼有倍攻減傷
呢隻廢物瑪雅連異轉北歐都不如

而且瑪雅主動技只剩細獎價值

mh 真係可以做每一樣野都辣慶人
唔做政府真浪費

天降到10com都死

新果個挑戰係咪 on9

浪費光陰

mh

幾時執笠？

momo購物節又關terry事

911

404 not found

想加fd,日日登入就得
50885937
秦始皇 初音超人聖鬥士美好世界等等三大獎都有
只係想加多啲香港人

04:55

3835124

又#6

225-87 = 138
8.31

話說連水幻之難關都未過
又出新

聽日放假刷月光石﹑海藍寶﹑破輪迴
星期六全日刷超級七
星期五晚上星期日下午刷龍刻之日

輪迴已過
但個19水幻手轉8c
尾關禁消水又要10c
打左幾次過唔到就放棄左

所以呢個遲啲先搞
而家係人玩game 唔係game玩人

依家係terry玩你

有埋schedule

聆聽亡者的心聲......
打破自己跟過往亡靈的牢籠
更精湛地掌控亡靈之力
掌握強化的力量！
------------
阿努比斯潛解之力即將解放！

暗強化—>暗神族強化

1.3攻—>1.3攻回

期待all max多過黑金解放

關技2倍攻-->2倍攻回

冇野要換了，準備換女媧開圖鑑就算

有無今次張塗圖借黎塗

mh員工整比我地塗ok

取消ALL MAX安排ok

妖刀未刷過

薔薇三刀流

前朝遺物

新手回鍋
有咩pool要抽

儲咗幾多等黑5

你咪又係龍珠巴...

咁我刷一隻儲下算

Terry對啲女將都算唔話得, 班女將俾人小完即刻出啲濕鳩關卡報牛.

官方表明短期內不會減少女將
女將所用的資源獨立計算，沒了也不會增加遊戲預算.
雖然女將不會使玩家數量上升， 但能保持部分玩家留下
女將身份類似玩家朋友，陪你玩遊戲， 並且各有忠實粉絲
無法估計沒有女將後會令多少人退遊
官方表明了解部分女將不會轉珠,已經有安排教女將轉珠

係咪terry床上指導

小妹我好樂意免費捉住女獎手仔教佢地轉珠架

仲多過香港警察

想入

而家得1500

我兩邊都新手

課

【心得】練技經濟學：以缺4滿技為例

啪雀算啦

睇咗5秒鐘直接上一頁

好彩我無俾你親身教 豬扒一件知你唔會教我

初姐姐一定教

人地旨在個計算過程 你估真係為左慳體力咩

計完出黎嗰種成功感
利申：冇計過

我唔想你女友斬我

我冇女友

Me

原來史巴同你

翡翠真係高質過鑽石好多，鑽石垃鳩圾黎

同意

新手想問追唔追埋裴翠好

俾我抽埋

差1張就等allmax拎啦

有冇琥珀？保咗底嘅話就琥珀換翡翠

小妹直過直升機

Yes

係咪仲有一次加倍

應該冇，通常係合作先有兩次加倍，自家卡得一次

咁就好了
唔使再抽了

冇加倍唔抽得架咩

唔啦 唔想練複製人
驚有多次加倍會一兩抽玩 哂哂啲石

terry幾時應葉劉呼籲 劈價一半

7點係咪有重大發表

j圖入邊條女係佢假扮

鹹濕嘅小妹

新人留名，寶石差大獎抽唔中，其他中哂邊隻做隊長好玩完琥珀好似覺得佢麻麻地，定係唔中大獎就可以放棄呢個系列？之前初音又係唔中大獎

竟然抽呢個系列...
祝你好運

有35粒石咪抽下

忍下手儲下石儲到有200粒
之後有勁系列先一野all in好過你咁樣大海撈針

#1 三個公會係咪直接申請就得架啦？

除左地獄其他我都唔點打
咪又係照儲
以前新手個陣都係成日鳩抽搞到好多關都過唔到

咁邊個公會多基佬

你開一個就會多

又女又黐綫佬，咁即係點

爆菊團
高登公會
樹大招風
你認為呢

豎大蕉瘋